今日局勢,江派同 Trump 要打死中國同習派,美國會先打死香港等大陸走唔到 G.....

Trump 好多年前,做生意去香港撲水,比人玩過一鑊
有仇必報....

香港樓市股市一定大下跌,永不翻身